有聲書 - 佬訊 - 阿儀的故事

[好似係]阿儀約你聽日見 [/好似係]

多謝支持

方丈好貼地

佢寫得好姐
我睇左佢地好多年

方丈
臨時特別創作
一陣去揾阿儀唔知把聲有冇方丈咁靚呢

btw pepe好似讀pet pay唔係讀pee pee

hahah 我7 左tim, 跟開叫pee pee
今日有好多開心的阿儀

警察ot 阿儀3p

都係玩棍 真係好襯

方丈叫吳卓言？ Fred Ng

我真絲黎

方丈，因為有啲個人資料concern，所以有個好urgent問題要喺fb inbox咗你, 我加咗[❗️Urgent]字樣嘅，麻煩你幫幫我解答啊

點解拍埋有聲書都可以懷疑方丈係男人

咁吳卓言死撚左去邊

好～ 今日內搵你

因為我好man

吳卓言唔係佬訊嫁咩？

死, 真係未聽過, 我單係看佢啲文, 我冇留意過佢本人